# Hackhaton HackRepNum

Espace de travail pour le hackhaton


## **Par où commencer...**

>> Rendez vous sur le [WIKI](https://git.framasoft.org/c24b/republique-numerique/wikis/home)

## Organisation des ressources
Datasets disponibles dans l'onglet **file**

Documentation et nomenclature disponible a partir du wiki 
aux pages **sources** et **datasets**

